你班暖化撚仲有咩好講？

香港濕凍全世界最凍

暖化撚點睇呀
講嚟聽下
定係你地今日都係着背心短褲？

今日你唔係著長袖呀？
Weak